   	Прекрасные новости! Владельцы «умных часов» последнего поколения (в том числе, конечно же, и Sony SmartWatch 3) могут получить обновленную версию операционной системы Android Wear. Обновление позволяет загружать из Play Market альтернативные циферблаты, включая фирменные разработки дизайнеров Porsche и Red Bull, и создавать собственные, при помощи Face API, причем редактировать можно не только внешний вид, но и информацию, которая выводится на экран по умолчанию. Кроме того, добавлена возможность прослушивания музыки из Play Music без участия смартфона, пресеты для быстрого переключения яркости экрана, ряд функций для людей с ограниченными возможностями, доработанный экран голосового управления «Ok, Google» и улучшенное взаимодействие со смартфоном.

